#!/usr/bin/env python

import os

if "LIB_CUDA" in bld.env:
    bld(features="c cxxprogram test",
        source="cuda_test.cu",
        target="cuda_test",
        use="CUDART",
        install_path=None)

    bld.program(features="test",
                source="filemap_test.c",
                target="filemap_test",
                use="donard_static",
                install_path=None)

    bld.program(features="test",
                source="filemap_write_test.c",
                target="filemap_write_test",
                use="donard_static ARGCONFIG",
                install_path=None)

    bld.program(features="test c cxxprogram",
                source="image_cuda_test.c test_util.c",
                target="image_cuda_test",
                use="imgrep_objs donard_static",
                install_path=None)

    bld.program(features="test cxxprogram",
                source="img_search_cuda_test.c test_util.c",
                target="img_search_cuda_test",
                use="imgrep_objs donard_static",
                install_path=None)

    bld.program(features="test",
                source="mmap_test.c",
                target="mmap_test",
                use="donard_static",
                install_path=None)

    bld.program(source="pinpool_test.c",
                target="pinpool_test",
                use="donard_static",
                install_path=None)

    bld.program(features="test",
                source="image_test.c test_util.c",
                target="image_test",
                use="imgrep_objs donard_static",
                install_path=None)

    bld.program(features="test cxxprogram",
                source="img_search_test.c test_util.c",
                target="img_search_test",
                use="imgrep_objs donard_static",
                install_path=None)

    bld.program(features="test",
                source="tiff_test.c test_util.c",
                target="tiff_test",
                use="imgrep_objs donard_static",
                install_path=None)

bld.program(features="test",
            source="fifo_test.c",
            target="fifo_test",
            use="donard_static",
            install_path=None)

bld.program(features="test",
            source="dirwalk_test.c",
            target="dirwalk_test",
            use="donard_static",
            install_path=None)

bld.program(features="test" if os.path.exists("/mnt/princeton/random_test3") else "",
            source="nvme_dev_test.c",
            target="nvme_dev_test",
            use="donard_static",
            install_path=None)


if "LIB_OPENCL" in bld.env:
    bld.program(features="test",
                source="opencl_test.c opencl_test_kernel.cl",
                target="opencl_test",
                use="OPENCL",
                install_path=None)
